import { Canvas, Meta, ArgTypes, Story, Controls } from '@storybook/blocks';

import * as CheckboxStories from './pds-checkbox.stories';

<Meta of={CheckboxStories} />

# Checkbox

El componente Checkbox representa un elemento interactivo que permite a los usuarios seleccionar una o varias opciones de una lista. 
Se muestra como una casilla cuadrada.

<Canvas of={CheckboxStories.Checkbox} />

## Características principales

* Selección Múltiple: Los usuarios pueden seleccionar múltiples opciones al marcar varias casillas.

* Facilidad de Uso: Proporciona una forma sencilla e intuitiva para que los usuarios realicen selecciones de opciones.

* Estado Personalizable: Puede utilizarse para mostrar opciones preseleccionadas o estados desactivados.

<ArgTypes of={CheckboxStories}/>

## Feedback

**Recuerda que el design system es de todos y eres parte de la solución,** si identificas una oportunidad de mejora o 
un componente que no está en la librería siéntete 
libre de proponerlo.

También puedes darnos tu feedback a tráves de nuestro formulario. En Pragma reflexionamos para avanzar. 

<a href="https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSdzqrvaRHN4K-EZTor4GsLM7k-_GZTlVLkUPmHx0sVd7uMaOA/viewform" target="_blank">Enviar feedback</a>


Si necesitas ayuda o tienes preguntas puedes escribirnos a **design.system@pragma.com.co**